[6.21]今日個運動係叫咩? 不合作運動啊

今日個運動係叫做不合作運動 依家過曬deadline個政府都唔理
金鐘班手足依家做任何不合作運動所做成ge影響都係政府一個負責
任何屌ge人都係係到分化

push

push 唔好分化阿

叫人出街啲人唔合作咪唔出

佔完條路好走啦

坐左幾個鐘有熱又唔知點
但大家記唔記得6月17係特首辦外既討論？
一開始聽議員講話都好憤怒
但慢慢演變成大家一齊面對面討論
就變得非常有效率
一晚內定曬一星期要做既事
既然宜家開始有聲音覺得坐係度浪費時間、係連登又唔知要聽邊個講好
不如宜家再搞多次大眾討論
一個下午內傾好星期五六日同下星期既行動
傾完後今晚一齊去太古悼念義士
＊建議討論由當日發過言既人先行相認再呼籲大眾加入討論